[英劇] 香港想睇Peaky Blinders有咩方法？

BBC劇
外國就咁Netflix就已經有得睇

想睇4k 5.1既Peaky Blinders
有咩streaming source?

之前係daily motion同啲大陸網睇
而家唔知仲有無

美國Netflix有，香港無真好無癮，話晒呢齣都叫入到rotten tomato Netflix 四強

vpn

唔用VPN Netflix睇唔到
但VPN香港連香港又睇到

咁搞笑？
有無字幕

好似我之前喺外國發覺套Arrested Development 係有晒中文介紹
唔知點解Netflix 唔放出嚟

好似得英文字幕

連nowtv都冇得睇
呢套個香港版權究竟係邊個手上
我唔信出到5季都未比人買

真係焗係人人度dl

DARK世界第一

用vpn睇啦
再唔係咪上piratebay download

好似係亞洲既netflix都無
Thomas Shelby, John

原來香港睇唔到架？

係咪要月費？

Dark 4強險贏peaky blinders

決賽屌打black mirror